{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079456?place[place_type]=GID&place[gid]=1079456&place[latitude]=34.6714468505&place[longitude]=127.7820228182&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 까사413"
    },
    "text": "青い海を眺めながら休息を楽しむことができるカサ413ペンションはオーシャンビューで海に向けた窓とスパを提供します。 入室時間は15:00、退室時間は11:00であり、予約人数を追加する場合、ペンションに事前に連絡してください。 最大人数の超過、ペット同伴、未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、客室内の施設物の毀損や紛失に対する責任も宿泊客にあります。 また、客室内での喫煙と無分別な娯楽、飲酒、高声は禁止され、スパ/ジェット機とプールをご利用いただけます。 スパ効能でストレス解消、免疫強化、肥満管理、皮膚再生、老化防止があり、プールは6月17日から運営されます。 ペンションはプレイステーションのレンタルやホテル式寝具類を提供しており、周辺の観光地としては、ボルドール海水浴場、モンドル海水浴場、麗水ケーブルカーなどがあります。 客室は様々な種類で提供されており、チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション413はどのような眺めが楽しめますか？",
            "answer": "ペンション413はオーシャンビューで、青い海を眺めながら休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション413の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション413で予約人数を追加したい場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション413での宿泊条件は何ですか？",
            "answer": "ペンション413では最大人数の超過、ペット同伴、未成年者の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンション413の客室内で禁止されている行為は何ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙、無分別な娯楽、飲酒、高声は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション413ではどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "ペンション413ではスパ/ジェット機とプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション413のスパで何ができますか？",
            "answer": "ペンション413のスパではストレス解消、免疫強化、肥満管理、皮膚再生、老化防止ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション413のプールの運営期間はいつからですか？",
            "answer": "ペンション413のプールは6月17日から運営されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション413の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション413の周辺にはボルドール海水浴場、モンドル海水浴場、麗水ケーブルカーなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション413で提供されている客室の種類は何ですか？",
            "answer": "ペンション413では様々な種類の客室が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 449
    }
}